剛剛換左電話 lihkg 冇哂啲表情

點救法巴打們

push

help!!!!!!

重裝試下

重裝重開機都哈得

召喚admin啦

copy it

想死

sor

fixed，麻煩重裝多次

好快手

Fix埋個殘體字廣告得唔得？

得左

堅抽